Weathernews Live討論區 蠟筆小新天氣預報實體化?

Weathernews係日本最大民營氣象公司,2009年開始做網上24小時天氣直播(以前叫sololive24,而家改名為weathernews live),主要報導天氣同介紹一d生活資訊.節目偏向輕鬆歡樂路線,主播唔似地上波電視台咁全程一臉認真講天氣,會有講有笑,同觀眾互動(主要niconicno),幕後staff既笑聲都成日入埋咪.因為經常出現各種蝦碌事故同有趣場面,加上唔少主播都受歡迎,所以有唔少人剪精華放上youtube.

平時直播香港時間朝早4點至夜晚10點都會有主播演出,每個主播演出三個鐘.逢星期四晚9點至10點會有virtual youtuber weatheroid airi(ポン子)演出.

睇直播途徑:
官方網站(有主播更表,sorachat,同節目既投票可以係度參與):

niconico(主播主要睇nico留言):

YouTube(delay最大):

Twitch(今年先開,吸引左好多韓仔睇):

官方SNS:
Twitter:

Ig(主要upload主播既相同短片):

上個post介紹左好多有趣片段同主播,有趣可以去呢度追返post

主播SNS

駒木結衣
ig:
twitter:
檜山沙耶
ig:
twitter:
武藤彩芽
twitter:
内田侑希
twitter:
白井ゆかり
ig:
twitter:
高山奈々
ig:
twitter:
角田奈緒子
ig:
twitter:
松雪彩花
ig:
twitter:
眞家泉
ig:
twitter:
山岸愛梨
ig:
twitter:
youtube:
ウェザーロイド Airi (Weatheroid Airi/ポン子)
twitter:
youtube:

整得幾好

睇反應個前輩應該係男

入嚟推一下先

咁夜仲播緊

冇啦，而家回顧cross talk

niconico仲有二萬幾人洗緊 かわいい...
以為仲播緊

後日好似おさやmoon
如果呢排都做moon時段有機會同ポン子合作

早晨！

邊度有得睇幾日後更表

好似話web版官網，揀flash版，入面個更表有幾日後

ゆいちゃん

柿(か↓き↓) vs 牡蠣(か↑き↓)

你個名

打扮好有舊時西方婦女同媽媽feel.但笑同興奮時把聲好正,好似畀人鏈住條頸咁

把聲

同埋不時讀d玩野comment,好似有人話好想畀人對靴踩,佢照讀出黎

又被表白

第一次用nico運営コメント功能,簡稱運コメ,因為d人係咁講うんこめ,所以中間轉叫全名
あいりん基本上每節休息時段都會用呢個功能係chatroom講野

おさや今晚返Moon
不過今晚冇時間睇live

今晚さやっちmoon youtube成4000人睇，平時都係2000幾3000

本身有さやっち嘅時段都係最多人睇

佢媽媽都幾叻，又識整耳環又識gel甲

疑似自爆有男朋友，留言區d留言好正

777成日叫人唔好偷偷google答案,之後休息時段chatroom話而家冇人知可以偷google了.之後staff專登禁呢d comment show出黎,敗露晒.返黎後777話慌張都冇用,一直睇住chatroom.之後話好似d老師係課室外行過望入課室,d學生即刻正坐扮乖咁

版權問題要用個樣遮住

實習時同あっちゃん策劃d壞事

試玩ポン子Game即刻Bad End

直接用社長同予報士全名

今日講親友人，nico就係咁講係彼氏
さやっち今日仲專登講好きな家族同好きな友人
btw,有人留意到佢最近戴Tiffany手錶同相入面用LV手袋,有人推斷係識左有錢bf.

將細佬叫錯做阿仔

あいりん講拍野爆左拍下年主播月曆，諗住扮冇野，但さやっち讀左月曆個comment，之後あいりん怪さやっち讀comment.然後兩個轉移話題講柿
之後講到あいりん食麵包發現又唔講得（因為做瞞住教練食）

講最近媽媽成日煮飯畀佢食,佢話有人煮飯真係好,返到去有得食唔洗自己做.之後d人話同ポン子話用公司錢食提子最正差唔多;咁講媽媽會嬲.之後即刻澄清返好鍾意食媽媽既料理,食媽媽煮既飯9成係懷住對媽媽既感謝,1成係自己唔洗煮有得食

之後做返孝順女專登話今晚要買花送畀媽媽,staff都笑左

月亮又可以講到去鬼滅

今晚おさや再返Moon
而家ゆいちゃん返早おさや返夜
幾時再有機會睇佢兩個cross talk

nico d人真係有d時事sense,今日聯合國日,即刻見有人話聯合國信用下降/聯合國畀中國控制/邪惡軸心之類

通常佢哋每個月會揀兩個時段，睇下佢點之後點安排。不過さやっちd個時段會多左機會遇到あいりん、さやっち會配合あいりん藝人mode
btw,想疫情快d過，d主播可以坐埋d.

激動得滯變左ポン子聲,自己都忍唔住笑

愈黎愈多人剪山口さん既片,就黎可以開channel

山口さん話一直唔會叫意粉做パスタ(pasta),自創左個叫法ゲッチュー(getchu),因為spaghetti太長,就變左ghetti再變成getchu.但ゲッチュー同get you同音,通常係d同溝女有關既作品例如歌先會用,所以聽落好怪.最後staff仲改埋個標題

大家都知山口さん唔浸浴唔去溫泉,追求5分鐘沖完涼.而家沖涼習慣直接分做山口派同非山口派

讀左staff既業務聯絡comment
業務聯絡既野又會畀佢睇到

講左聖誕老人係父母扮,破壞小朋友夢想

さやっち生日快樂
聽日moon

舊年有個調查問大家有冇聽過聖誕老人本人
ゆいちゃん出咗個twit話佢細個嘅時候同聖誕老人傾過電話
如果而家打返老豆個電話冧巴應該仲搵到聖誕老人
さやっち睇完話要俾廿個like

今日係さやっち生日

食pocky live

今日演出好多正位。最後有個report係專登買個蛋糕慶祝佢生日

呢度我都有睇到
不過我日文得N5 level所以聽得好吃力

聽日大概譯下d精華片先

啱啱sunshine 完咗ゆいちゃん準備同內田侑希crosstalk嗰陣點知個咪壞咗 結果直接冇咗crosstalk提早收皮

話佢朋友見到月亮會頭痛,d人話佢朋友係狼人,佢話應該係輝夜姬,不過佢冇去月亮因為有留住佢,識左十年仲有聯絡,一直係地球等佢

ママッチ準備左個蛋糕諗住畀個驚喜佢,但佢行去廚房時已經發現左

又有陷阱comment嬲豬
個陷阱位睇唔明,さやっち話佢地好識利用分隔整d伏位.之後話唔係真係嬲,感受到佢地係出於愛,因為生日先咁多陷阱comment

27歲第一次讀葉っぱコメ,「葉っぱは受け付けませんよ」

觀眾蛋糕

講到差d想喊,27歲抱負係成為更強更溫柔既人.

あいりん唱生日歌.兩個都好少睇小說.さやっち以為今日公司打疫苗

喺邊度睇到㗎

ゆいちゃんtwitter

777 d老師茶番好正

crosstalk被腰斬

篇野應該係畀あっちゃん冇錯，係最後印多左另一封信內容變左寫畀さやっち
btw, crosstalk同おかめ鏡頭都有新角度

銀河ひでお，可能當左銀河英雄係人名

あーちゃん最後發現係咁轉角度嗰陣講咗啲咩

你話0:14？唔知咩違うやつですから.

一睇就認得出係自己家鄉好興奮
btw,茨城第二三張相我都認得,之前係茨城縣vtuber茨ひよりd片有介紹過.
2週年直播時さやっち同ポン子都有拍祝賀片畀佢

呢條先啱

用呢種拍法我都係第一次

慘,中左釣魚網,fake amazon

今日ゆかりん開埋ig live 直播摺嘢

另一個角度睇

source:ゆいちゃんig

好正啊

今日把聲唔同咗嘅 唔似あいりん把聲

其實ポン子把聲都有唔同版本，初期得2d時係預錄既清楚後生あいりん聲。之後3d直播就正常後生あいりん聲，之後變左而家あいりん把聲。vtuber出道時就變左而家既chok聲，再加未充電時用あいりん把聲做sample既電腦合成聲

啱啱臨尾嗰廿分鐘聽到把聲沉咗即刻有返あいりん嘅味道

ゆかりん老師茶番
0:18一面sad樣講"係咪以為係我就可以search答案"好正
最後講得幾好,話答錯左然後知道正確答案就更加印象深刻.要大家參加一定有佢意義

講下staff真係買団子返黎

呢排weathernewlive個ig係咁玩抖音

最近tiktok都有得睇live先宣傳下

今日Halloween天氣預報圖個太陽icon變咗南瓜樣

兩個一齊戴巫師帽

平時quiz都成日叫人唔好検索,而家對検索呢個字好敏感

好想俾ゆいちゃん欺負

唔知山岸會唔會扮野

琴晚先睇返ponko同A chan合作
個隻ponko文字冒險遊戲好正

今日冇あいりん
合作之後有人自己整左ポン子gal game demo,之前直播有玩,直接用山口さん全名,同埋ポン子變左社長個孫女,姓草開

石河さん好抗拒
あーちゃん應該想叫石河さん戴d萬聖節道具

拒絕得好快
あーちゃん一開口話有好多道具石河さん即刻話唔使

Happy Halloween

數完123都係唔齊

開頭話張相好似丸子三兄弟同雞串燒，之後下張相就係三隻雀，d人係咁講燒雞/燒雞三兄弟，之後下張相真係一堆雞，d人話就黎到聖誕（要食雞）希望有彈幕版
btw,最後張相さやっち講小學有咩咩担当究竟係咩，講左兩次都聽唔清楚

戴萬聖節道具

d人話佢cosplayアパ社長（日本女性企業家，好鍾意將自己個樣印落d產品度，最大特徵係成日戴d痴左羽毛,花之類既帽）

さやっち

五大訴求 缺一不可

唔知佢張圖邊度download落嚟所以cap住圖先

Weather report 15週年
咁啱就有五一手勢

最尾學ikko講まぼろし笑左

直接話自己係山口派,ゆっきー真係好過癮

蕃薯耳環

第一眼望落去似係薯餅口快快講咗Hash tag

睇返ゆっきー以前舊ig d相,露額髮型真係好睇過有陰

佢有ig咩

呢個

點解好似廢咗個acc咁

咁あーちゃん有冇

係廢左冇用,應該係佢選大學miss sofia時用
あーちゃん冇ig,但youtube有佢以前做啦啦隊d片.同埋網上有佢做model時既訪問

有冇link

訪問
啦啦隊片你上youtube search佢個名就有

佢係咪當初想做藝人但失敗咗所以去做主播

冇人知,亦都冇講點解做主播.如果想做model以佢樣同身高一定冇問題。可能做主播可以多d人識掛，但地上波主播門檻可能高d就去weathernews

感覺電視嘅新聞主播認真得多同埋做唔到weather news 嗰種平易近人同好難幫自己儲人氣

但あーちゃん明明都好正唔差得過さやっち同ゆいちゃん但偏偏關注度冇佢哋咁高

あーちゃん

地上波冇咁自由較難表現主播個性，但電視曝光率大好多始終日本人仲係好興睇電視。
其實而家あーちゃん同さやっち係最多人關注。佢哋兩個d片都多人睇，雖然あーちゃん d片都有好多痴線佬。
twitch d韓仔都係主要為左睇佢哋兩個

以前weathernews niconico第二channel會搞天氣以外既野,其中ニコウェザー5呢個節目畀d主播邊食下野,整下勞作,邊同觀眾吹水,好chill
想睇返上面條playlist有齊晒

睇返以前solive覺得以前似做緊網台youtube channel多
雖然唔似報天氣但好似好玩啲

而家變咗好似新聞節目咁大家著晒正裝
但又會喺度笑喺度鳩up
感覺好似唔咸唔淡咁

以前主要想吸引nico d人睇，後來18年想做返正經，連cross talk都cut埋，但太多反對聲音所以變到而家咁，d環節正經，但主播會有d自由度
服裝其實都同以前差唔多

講真睇得網台有幾多個真係為咗睇天氣消息

咪又係睇女 啲主播太正經冇蝦碌位就唔會有咁多人youtube 貼返出嚟 亦唔會make 到咁多noise

終於提d人話佢前陰睇落好似眉毛痴埋一齊

今日あーちゃん話自己淨係坐過一次新幹線 靜岡去東京
いずみん唔知原來架黃色新幹線叫dr. Yellow
之後あーちゃん問佢有冇坐過新幹線但唔知佢答咩

佢話坐過好多次,但第一次坐時有種成為大人既感覺

強逼症，食蛋壽司一定要咬左蛋兩邊，令舊蛋同飯一樣長度先開始食

賣班女嘅月曆 下次應該出寫真集

月曆年年都有
btw,想買

頭先玩啤牌，因為トランプ（trump，但又可以解做啤牌）上左twitter排名。之後洗洗下牌跌左落地好唔老黎,因為日文落ちる又可以解跌又可以解落敗

1600円唔算貴

不過如果買咗返嚟俾屋企人見到實覺得好q毒

擺係公司

再睇返,ゆっきー睇落好省鏡,好似d女優咁,可能因為選miss sofia習慣影硬照.あいりん永遠有種搞笑藝人feel,記得上年段trailer佢豎起大拇指好好笑

買掛既全家用

邊段？

さやっち轉咗髮型

今日さやっち返咗嚟coffee time 同ゆいちゃん一齊crosstalk

今日sunshine 臨完嗰陣ゆいちゃん好似話知道你哋好期待さやっち出場叫你哋等等啦就到㗎啦唔知我有冇get錯

好似冇咁講，佢讀commentさやさやしてきた,之後話さやっち好慌忙咁準備緊

かわゆい

あーちゃん扮嬲個樣

Morning個BGM有ぱおーん嘅聲
あーちゃん話冇聽過因為未返過早
會唔會下個月就編Morning俾佢

chatroom講聖誕中止，あーちゃん已經講冇女都可以過聖誕，一班寂寞既人聚埋過聖誕都好開心，唔係現充都唔一定寂寞，聖誕仲有一個月，雖然唔係叫你哋即刻識個女朋友。精神攻擊係咁講人傷心事
諗起以前毒男予報士山下さん企係chatroom嗰邊，同個主播講聖誕中止

額頭死光

其實即係咩聲

呢首

主動問葉っぱ係咩意思，葉っぱ隊一定好開心。
之後叫人小心唔好凍親，好nice

即係佢段bgm入面有一下”ぱーおん“嘅聲？

睇完都唔知係咩意思

平時一講服裝就有班人話自己著一塊樹葉

あーちゃん解釋緊一種筒狀嘅和菓子
有條繩用嚟cut一舊仔出嚟咁食
但係あーちゃん啲動作同埋擬聲…

ぱおーん～～～～～～～～～～～～～
ぱおーん～～～～～～お～お～お～～
ぱおーん～～～～～～～～～～～～～
我已經上晒腦

今日さやっち同あーちゃん終於都放返啲陰落嚟

都係有陰好睇啲

いずみんd動作好好笑

鍾意あーちゃん露額多d

佢夾起啲陰之後睇落細個咗

唔係上次嚇ゆっきー都唔知已經30歲,真係睇唔出
btw,好耐冇睇佢跳舞,唔知仲有冇機會拍跳舞片

詆毀納豆話納豆鍋係闇鍋

個個講山,但結果滝最多

叫人將月曆貼係課室,實畀人沒收.之後叫老師買黎貼係課室

阿媽叫佢追鬼滅,父母都睇左電影

鬼滅上腦

做左3 take

專心唔到聽天氣

佢講緊咩

啲 comment 好撚變態好有連登 feel

打錯,係2 take
幕後staff好嘈搞緊d slide,搞到佢忍唔住笑,跟住叫佢地唔好引佢笑

呢個channel特別多痴線佬,個channel專登改d title引痴線佬睇

ゆいちゃん話以前睇響鬼,kabuto.chatroom話kuuga同black rx.已經睇得出大家唔同世代

發現啲thumbnail都特登整到係咁

買唔到月曆 佢唔送日本以外地方

用集運啦

我用集運佢要我填佢哋用咩物流公司送

我睇佢個email話400円以下就用ゆうメール

而我運費係450円

跟著佢個網又好似冇講用邊間送

可以點樣知佢用邊間

搵左代購

我揾咗dimbuy呀 但係卡咗喺要我填物流公司嗰度申報唔到 係咪要走去問weathernews佢哋

除左武藤彩茅冇乜邊個正

結衣bb先係最正囉

隻熊仔就爽

好多人想要山口さん月曆,山口さん塊面紅到

講到橋晒口瀨飲左珍珠奶茶

さやっち條裙真係有粒鈕唔同

今日係珍珠之日

あやち把聲好淫

ゆいちゃん同さやっち互餵壽司gif.10幾mb size太大費事直接貼圖

想食

好想俾佢哋餵

又亂講野話,話11月12月堆相不被彩用

個tweet話ex送既hand cream用淨少少有d可惜,あーちゃん叫佢唔好淨係搽手,成隻手臂搽晒,快d用完dum左佢

おい！十貫が来たぞ！

想知佢哋啲合照係點影到全日都要有人坐上主播枱
唔通凌晨返嚟影？

合照冇全部人。分好多日影，自己夾時間，有d返工黎，有d影完去返工

睇咗一段時間
唔識日文但係又會自動開嚟睇
啲姐姐仔把聲好好聽

外景

あーちゃん一定係有錢女,屋企有間房練golf

點解頭先afternoon 1630就完咗

成半個鐘冇嘢睇

應該係器材調整之類

之前都試過
冇咗cross talk
夜晚回顧嗰節cross talk變咗洗手教學

學日文好機會

さやっち張電莖椅送到,講打機就咁興奮,仲話玩上癮時會由朝打到晚,以前中學打online game仲會課金

佢應該係宅到pk嘅宅女嚟又鐘意打機又鐘意煲漫畫

啱啱抖緊嗰陣播咗首bgm 跟住係咁彈comment 噏咗堆結他手個名出嚟 但冇講到首歌咩名

掛牆一月嗰張咪合照

咁可能深夜影。又或之前某時段提早半個鐘收可能就係影相。除咗あーちゃん嗰次之前都試過早收

身高岩岩好

ポン子把聲好易扮，好多人都扮到

應援comment竟然有さやっち份.高中時cosplay涼宮去唱k

jason内田

おさや講茨城弁都幾好聽
又陰到おさや讀クソ
係時候回顧返四個月前讀comment 愛知 天晴 好撚熱

最後嗰句したっけね係咪即係byebye

係,北海道方言,但佢都有用過

今晚あいりん同さやっち 傾一條友做過乜

似乎さやっち內心都係毒女一名

藝人魂

女朋友式難題，我今日有咩唔同左。估中嗰兩個真fans

“我哋想同你約會”估唔到ff comment都讀出黎
之後話想搞聚會/event

あいりん同あーちゃん大頭，兩個都最唔怕羞

あいりん睇落好似好鳩咁但其實唔差

啱啱1128個鏡頭又有昆蟲

講錯上年影,ゆっきー4歲說

畀あやち發現左之前整中分頭係學emily in paris

係,本身算靚,只係近年成日成日好夜訓殘左

四歲ゆっきー：🥴
同埋係咁迫おさやshare佢細過嘅相

個人覺得ゆっき冇其他咁靚

ゆっきー夠鬼馬

唔知さーやん生完仔幾時先返黎做

cap左做gif

さやっち今日馬尾娘

以前いだっち成日講d成人話題好好笑

いだっち問いずみん有冇試過節目時講左d奇怪野(珍(ちん)発言,),但ちん會令人聯想起ちんちん.之後いずみん話ちん既種類同你唔同,いだっち就問佢你既ちん係點樣,想知你既種類係點.好危險

いだっち問あやち如果有鍾意既人點樣表達,要同月亮有關,之後あやち答一齊去公園賞月,之後いだっち又諗d衰野,話如果對方係變態佬,無論揀公園定房都係為左同一目的,あやち揀公園好大膽

呢兩題我識答,理科仔或有讀過初中地理應該都識

乜水嚟

以前既主播，不過引退左

上電視

謎の美人お天気お姉さん

點解個時間係2412咁有趣

我都唔知
作者都係fan

Down 咗ウェザーニュース個app嚟玩
原來香港天氣都睇到

今日あーちゃん教法文

今朝0903嗰陣ゆいちゃん講嘢嗰陣後台staff打乞嗤

今晚ポン子勁搞笑

瑜珈褲再加佢對腳郁下郁下再加佢平時把淫聲

間接放閃，每年生日ゆいちゃん都寫信表白

畀人叫大嬸

好得意

上面嗰條片係講乜
唔太聽得明

ぐっさん（唔係山口さん）係便利店小朋友太矮拎唔到想要既野，佢幫佢拎，小朋友同佢講多謝叔叔，但佢仲係高中生。さやっち話自己都試過畀人講多謝嬸嬸，但冇所謂，知道自己27歲，對細過自己既人黎講係嬸嬸。之後話雖然外表大過，但心態冇變，所以係online game度整自己鍾意既樣

細個好唔鍾意學琴，偷走時拗傷膝頭要做手術

あーちゃん學生時成日畀老師沒收飾物.學校旅行同fd買戀愛運手鍊畀班主任沒收,話畢業先還返畀佢,但最後冇還,所以學生時冇咩戀愛運.聽得出あーちゃん好憎佢,話個班主任一直獨身冇拍過拖,唔知佢而家點,結婚未.拎左條鍊戀愛運都冇上升真係可惜
あーちゃん學生時應該有d bitchy,貪靚鍾意打扮,同幾個女仔講人是非緋聞嗰種

なおこん下年一月二十三號有online教室

點解公司可以畀佢哋不停上其他台做節目

唔影響做野就ok,又可以幫公司宣傳

外中継

近期揸車，不過game入面
さやっち以前好似講過有車牌，但個教車師父叫佢最好都係唔好揸車

扮貓頭鷹，之後條頸真係有少少痛
さやっち平時少運動肌肉好弱，頸痛又腰痛

今日任天堂之日所以講打機。4:32講細佬壞話，話佢唔鍾意輸，同佢玩親都喊，佢贏之前都要你繼續玩。之後講以前打機唔記得save崩潰，而家就有autosave

2:13 いずみん細個多數睇阿哥打機，あーちゃん就打機畀細佬睇
之後話細個打得太多機屋企人偷偷沒收左部機然後話唔知去左邊

Staff影影緊嘢嘅ゆいちゃん

ゆいちゃん整跌咗個加濕器
佢強調唔係踢跌，係跌咗

個個都睇鬼滅睇上腦

仲未有方法down twitter fleet d圖，あーちゃん開始用

Twitter 圖dl唔到咩？

出左個類似ig story 功能

唔係就咁cap圖就得啦咩

cap screen冇咁清

肚打鼓入埋mic

煽りん,唔好講連假最後一日因為聽日要返工,但專登係咁講.又係咁講くそさむい

さやっち個節目而家做

得十幾分鐘咋？而家講緊第二個話題了？

係,已完.有d學生相同audition彈結他片睇.個ふかわりょう都係睇youtube d剪輯片之後做左fans

畫得好靚

岩岩唔記得入去weathernews niconico睇,d留言實好熱鬧

個look好清純

尋日公開既audition片

今日あーちゃん又黑絲

無能staff劇透答案

山口さん無言以對

唯一唔驚昆蟲既主播.幼稚園時要執d橡實返去研究,佢就淨係拎橡實入面d蟲返去玩

睇波睇到熊貓眼

兩個人睇張相有幾隻多龜睇到出晒位
ゆっきー以前隻倉鼠叫pegasus,因為係白色

Loop咗好多次睇到頭都暈

可以慢慢loop

上次靠宇野沢さん出術估中今次又想問宇野沢さん.宇野沢さん係足球fan,ゆっきー問起足球比賽,但宇野沢さん撐嗰隊輸波,最後ゆっきー話令宇野沢さん個樣有d灰

後面嗰兩部咩嚟

mic

dyson打手

每個人對於検索禁止都有唔同嘅present 方法當中ななちゃん最突出

香港同台灣北風

我成日都有投票但係我投票個網睇唔到日本以外

weather news個app係咪淨係可以係日本國內投票？
有咩網可以係國外投票

你去佢Twitter 有條link㩒入去投㗎

我今日唔得閒睇冇投但平時會投下

我平時見twitter有都會投

食柑一定要搣走晒表面d白絲,食一粒用20分鐘

以前海外留學都試過風筒用到有燶味,同host mother講,host mother拎住個風筒衝出去一野dum出街

希望有直播打機
今日講左好多acg野

いいにゃ

扮迷你多啦

如何投入聽日嘅滿月

あーちゃん開心share係千葉嘅葛西見過狸貓
其實葛西係東京
あーちゃん即刻柒到想搵窿捐

佢兩個好啱做情侶

さやゆい情侶組合
あやゆき小惡魔組合

左面果個差D以為係家入LEO

さやっち見到ゆいちゃん嘅ウェザーリポート好開心

差d又變成兩個互讚
而家ゆいちゃん一怕羞就會用頭髮遮住對耳，因為耳會紅晒

道產子未熟東京

潮語報天氣

法國佢出街玩啲陰就會撥起晒

audition片官方版

emily in paris

好緊張
唔知幾時放埋ゆいちゃん既片

其實我想睇あいりん多啲

應該會同而家差勁遠

以前主播既都有放出黎.係さやゆい開始冇放出黎

あいりんdebut

我睇咗兩次都唔知原來係あいりん嚟

呢個いずみん同而家嘅完全唔同樣佢跳舞真係超勁

呢個ゆかりん睇落仲老過而家

呢個髮型都唔同咗但係個招牌笑容真係化咗灰都認得

いずみん以前塊面肥d
btw,佢淨係整合左d仲係度做既主播,其他走左既主播既片youtube都可以搵到

咁都畀人搵到中學時既あーちゃん,嗰時仲箍緊牙.好誠實,鍾意個選手因為個樣

變魔術

已被監視

佐佐木希老公渡部建被爆殘廁食女要出黎道歉，上左twitter trend，ポン子係咁抽水

幾時先會再有同上一節個キャスター玩game

ゆいちゃん條片講緊咩我聽唔明

部notebook login左niconico,前輩同佢講可以留言,因為係官方ac,所以叫運営コメント，簡稱運コメ,而あいりん係最常留運コメ，最後話あいりん呢個時候唔知冇睇緊，睇緊希望教佢點玩

唔知點解會讀咗午後0時

之後佢叫嚟多次又真係得㗎喎

最後讀咗正午

呢幕琴日喺公司睇到 live

未有武肺之前佢哋坐到勁近

ゆいちゃん同さやっち痴埋一齊真係勁似一對情侶

イチャイチャコンビ

回顧秦國旅行。腳

睇落唔似33

あいりん畫隻E.T
最後咁岩係あやち後面露半邊面

1:30 ゆいちゃん好nice,知道山口さん成人畀人問到口啞啞,話下次節目前講定會問你d咩.但山口さん話唔洗,突然問就好,真剣勝負

螢幕好似有污糟野用手指捽，愈捽愈衰痴晒d指紋上去

d人又玩野專登講肉ジャガー

講緊隻雪糕叫チョコモナカジャンボ，條友專登打錯既名，之後有講返岩名，佢讀左一次好快唔記得，要觀眾講多次，之後個個專登打d錯名

唯一一個用拼音keyboard
用flip會手殘

以為得佢一個投票但其實好多人投咗

又唔知點解refresh 唔到

今日ゆっき生日

5歲生日

第二慢應該係あいりん

btw,ゆっきー真係幾怪，鍾意牛唔鍾意鳥類，連雞槌係雞既腳都唔知.細個唔鍾意刷牙要阿媽捉住佢兩隻手控制佢刷

一個刷一個鐘牙,一個刷半個鐘

好貪玩

唔知佢點dl twitter fleet落嚟

五歲係貪玩啲

あーちゃん訪問

五點食早餐

做coffee time既時間表.做其他時段又會唔同

做コーヒータイム要五點起身咁モニング同サンシャイン咪唔洗瞓

原來以前會撈埋廣告

樂敦,pkm go,仲有其他廣告都做過

あいりん話個天好靚不如出去行下.有人話原來あいりん都有唔想返工既一日,之後解釋話冇咁既意思,然後跌耳環,內心動搖

あやち問山口さん做左兩年幕前有咩轉變,山口さん講到生活上冇咩轉變. 3:18 山口さん話好多主播吐糟佢全年都沖凍水涼,但佢都唔會變.之後あやち叫佢試唔同野佢個樣都勁唔願意.浸柚子浴,買d柚畀佢都唔肯.食聖誕蛋糕又唔肯.叫佢戴聖誕帽佢話24,25號休息唔洗返

深夜3點拍片,跟住有人話佢係寝ず子(食禰豆子音,寝ず即係唔訓),淨係做夜晚因為唔可以接觸陽光

後篇

出面不時畀人認得,最多人叫佢ガチャピンのお姉さん,因為ガチャピン事故段片太出名

尋晚ポン子直播重點
中途地震速報,台灣附近地震
同いずみん玩星座對對碰
下星期一去茨ひより個channel同其他地區vtuber玩桃太郎電鐵

中學已經好靚女, 不過唔睇清楚真係唔認得出係佢

Weather news live個twitter fleet有ゆっきー扮おさや 週末家族マウンテン

兩個月前おさや

有冇得重温返噚晚

ポン子個channel有佢星期四嗰一個鐘live嘅重溫

樣同聲唔似
啲動作一樣

前排さっやち叫d人一講聖誕唔好講チッ,講やったー,d人聽佢講やったー,但後面加d唔開心既表情符號

本身把聲應該冇咁高音,係而家平時講野把聲高音左

成日講西高東低同JPCZ係咩意思

對波

西高東低即係西面高氣壓東面低氣壓
JPCZ係日本天氣專用詞.冬季西北風吹向中國長白山打散左，之後係日本海上收匯聚返，風匯聚個區域就係jpcz (convergence zone).風撞埋一齊空氣就會上升積雲。所以jpcz容易形成雨雲同雪雲

不停FF

動漫腦，ff都離唔開動漫角色
今日好多ff,又ff tritake入東大,最後發現自己搞錯左
btw,今日あーちゃん早走さやっち做4個鐘

爆中學同學個姓

一陣7點

btw crosstalk取消左？

m2(黃色)同m3(紅色)都冇crosstalk

M2同M3係咩意思

表示天氣異常同災害既嚴重程度，m1係通常level，m2係影響生活level，m3就係損害人命財產level. m3主播會著到好正式，同埋深夜時段都會做埋

幾時有試過去到m3
有冇得睇返

上年同今年都好多次m3,因為呢兩年好多颱風.另外仲有地震.m3冇咩片好剪,不過youtube都search到一部份
m3時最多人睇,youtube會去到萬幾人.

到手了

可能有人冇睇過,以前あいりん同ktr惡搞前前前世

竟然兩本買晒

見唔係好貴就兩本買晒

但啲釘裝有啲hea

桌上直頭一塊塊卡自己換

あーちゃん係咪病咗
前幾日要提早一個鐘完加上幾日冇出現

有可能,嗰時把聲已經開始唔掂

聽日あーちゃん終於返嚟

次次見到ゆいちゃん同さやっち連住就好開心

但聽日M2可能冇cross talk

啱啱轉返M1

ゆいちゃん喺度玩蘋果

係咪話staff塞畀我？

兩個一齊玩蘋果

ゆいちゃん嗌さやっち做さやちゃん嗰陣就真係好撚甜

黃昏開始keep著有緊急地震速報

震度1,2唔係好嚴重，應該係餘震

staff要佢咁做

ゆいちゃん終於明白038係解おさや

搵眼鏡おさや
さやっち大ゆいちゃん三歲但ゆいちゃん都叫佢さやちゃん

都話佢兩個根本情侶嚟

佢係咪唔識打字

岩岩知點用語音所以想試下

ゆっきー妄想症愈來愈嚴重

又講錯嘢喺度鳩笑

講動畫.あーちゃん都鍾意jojo,あいりんd fd

さやっち細個想要pkm卡阿媽買錯遊戲王卡

中二病

原來有新post

即刻有條友話さすがおさや

あいりん主題曲

今日ゆかりん做四個鐘

中間冇左人,所以同いずみん一人做一半

又係あーちゃん走咗數？

ゆいちゃん試用語音輸入

點解打九宮格嘅日文輸入法打得咁快

九宮格夠大易禁,轉段向上下左右flick就係.
btw,我都係同ゆっきー一樣用keyboard,不過掣太細真係易禁錯,有用過九宮格不過懶得練又轉返keyboard.不過我電話打咩文都好慢

有可能.
btwl,佢地係早一個月自己填定下個月想返咩時間.所以臨時有事就會搵人調,或者好似咁上下場既人頂

我都係用開keyboard
我自己係諗羅馬字拼音易啲
相反用flick要諗返假名啲順序我會hang機

舊同事

屌垃圾連登hang 機send 咗三次

前日あいりん用運コメ話練習左好耐,星期四ポン子時段再見.唔知練d咩

呢個主播我都唔識.我大概3年前開始睇,嗰時佢已經唔係度

睇wiki講佢係10年～14年

食朱古力

笑左

俄佬

搵返一d以前ktr有趣既名場面

順住落,あいりん慘被ktr攻擊(物理);ktr同いずみん不倫疑惑藝;ktr遇上天敵ほかのん

1:50同10:40,ktr同いずみん不倫疑惑藝續篇

ktr同いだっち不倫疑惑藝

宜家好孩子領先好多
最後如果反cup幾好笑

檜山沙耶 真係好正
想問個天氣係咪畀網民問 問題

而家7:3比
剩返兩分鐘反cup唔到掛

冇一個環節專係畀人問問題,以前就有煩惱相談環節
不過直播時主播會睇到唔同媒體既留言,niconico留言睇得較多因為nico最多人留言,同埋主播部notebook開住niconico個網可以直播睇
即時投票就官方twitter有link
直播時既weather report,讀信嗰d就係app既會員先可以投稿

佢今日又扮鹿啦

第一段佢企直隻角，然後想HOLD住唔郁個頭好過癮

あいりんig live

原來係練玩啷啷

得佢先咁夠膽戴住動漫商品返工

咁多個caster得佢中意動漫

ゆっきー問完宇野沢さん一個冷笑好正,大人答法

唔同主播成日畀d宿題山口さん.山口さん平時當聖誕唔存在,更唔會慶祝,今次叫佢做d有聖誕feel既野,但之後一日唔洗返あやち叫佢投稿report

之後尋日真係有投稿,自製聖誕樹,同埋あやち發現內文死都唔提聖誕有關既野

尋晚表演衫袖不停入鏡

睇嚟佢都幾相信有聖誕老人

隱約見到波罅

ポン子替身=あいりん

いひひ

十年來嘅あいりん

由後生女變咗成熟女人

把聲仲沉咗

做實驗

Sodium hydrogen carbohydrate 加citric acid

諗起以前いずみん負責介紹兒童科學雜同做實驗

ポン子把聲變得仲多次

<-高級大餐 七仔雞脾->

2020年專登揀朝早晏晝講錯こんばんは

下星期幾大機會m2,可能冇ポン子跨年

啱啱個星期四都預告過因應天氣情況可能冇得一齊誇年
下星期個寒流好利害
記得話札幌最高-9度

ゆいちゃん破壞童年

有冇片

全部實驗片

另外名場面

我覺得以前嘅いずみん靚好多

以家瘦咗好多

いずみん同ゆかりん都愈來愈瘦

腹肌

睇嚟好快有第二個ポン子

crosstalk あーちゃん話聖誕出左去做野,唔知係咪去做model影野

ゆかりん一時睇落好後生一時睇落好老

爆晒光

恭喜結婚

現役主播中第三位已婚？

其實係第四位,江川清音只係放緊產假,未走

好似成年都未返嚟咁

如果31號冇m2應該仲有バシ直播

應該都成年,放假時あーちゃん同ゆっきー都未入黎.不過いずみん同あいりん有時會係節目時提佢,所以應該未走

さやっち:可以做到15下掌上壓叻唔叻. chatroom:唔叻
ゆいちゃん應該會恥笑,因為佢中學時劍道部每次都做50下

さやっち叫奈々ちゃん做奈々さん,奈々ちゃん叫さやっち做さやっち.但其實さやっち大過奈々ちゃん

我諗佢哋似用入嚟嘅先後次分多過年紀

正如個個都叫あいりん做あいりんさん

但ゆいちゃん會叫さやっち做さやちゃん

尾嗰兩個comment 笑咗今日由coffee time 起到尾都係人妻做

即刻開個rundown睇
いずみん結咗婚喇咩

我睇錯
我見上面巴打話なおこん係第四個結婚以為除咗あやち あいりん同放緊產假嗰個之外仲有一個結咗

今日又m2 又冇crosstalk

之後幾日應該都m2

最強寒流
睇嚟聽晚ポン子冇機會一齊誇年

後日開始さやっち做朝早

ゆいちゃん always with me

邊度講

呢個人會定期整時間表

今晚照有ポン子倒數

半個鐘後有ポン子

今晚係いずみん陪我過

麵～啦閂～

ポン子之後到あいりん接棒

新年快樂

聽朝做morning 嗰個好慘

可能冇倒數過直接瞓咗

今晚有バシlive

d人咁好記性,3年前話cosplay猩猩都記得

尋日crosstalk.あーちゃん講完,ゆいちゃん先知讚緊佢.後面求籤整定左結果係兇,あーちゃん嬲.最後ゆいちゃん話嬲既あーちゃん都好可愛

いずみん玩福笑い

ゆっきー玩福笑い

あやち今日做 coffee time

さやっち將"細個既時候"講成"人類既時候",係咁畀ゆっきー抽水
原來さやっち真係妖精

JPCZ已經當咗必殺技名

終於知道ぱーおん點解

staff真係播多次畀佢聽,好正

應該係幾個月前,staff傻左,呢d comment都show出黎,唔知之後有冇畀人鬧

聽唔明佢哋笑緊乜

【放送事故】天氣小姐直播中意外顯示瀏覽記錄曾搜尋AV男

fake片黎，原片係咁

尋日tv tokyo個節目介紹除夕時weathernews既運左,有あいりん同さやっち.あいりん話返緊工睇唔到,佢話當日拍左好多有趣野,其中tv tokyo既人無啦啦問山口さん あいりん靚唔靚.問返睇左既人有冇播呢段.
btw,唔知有冇人剪返weathernews嗰段出黎

好似係呢個節目，應該有重溫

おさや做咗幾日morning 又跳返落去evening

m3

爆彈寒風咁利害

今晚可能有埋凌晨

原來m3會出動森田さん

今次冇凌晨但ゆいちゃん好似早一個鐘出鏡

M3嘅時候主播時間表啲舊人相會換咗做認真樣

今晚又係あいりん 十一點繼續

啲comment 好有連登仔feel 問佢老公前世做過咩好事

計算です

成人式相披露

今年武漢肺炎咁嚴重成日禮係咪冇過往搞到咁盛大

無咩點變

應該都係

あいりん啲漫畫style好得意
ゆっきー咁鍾意整蠱人

ゆっきー可能話九州人畀人印象係貪玩百厭
之後又話佢當時成人式入會場前要檢查有冇違禁品,因為好多人會帶酒樽入去

staff打錯名

今日介紹完隻吉祥物隻吉祥物就retweet,仲要都係睇38ch

d人話一路wfh一路睇緊,ななちゃん問d人係咪偷偷地睇,要小心d,check下有冇畀老細發現.之後d人話到時瀨ななちゃん.ななちゃん話介紹埋老細睇

今日係咪話佢哋有個app會停用？

佢話可唔可以揀兩首歌
咁最後揀咗邊兩首

唔係手機app,webapp黎,因為用flash,但flash停止支援,所以停用

第一首

第二首

btw,第二段個網寫レルヒさん 1??歲,さやっち話自己活得仲耐.果然唔係人類

O38：人間嘅時候…

山口さん

あーちゃん上電視節目做嘉賓

有冇得睇返

未做，17號先播

いずみん真係變咗好多

瘦咗好多把聲沉咗勁多

把聲差唔多,可能係初入職緊張chok高左把聲(よそいきの声)

あーちゃん話自己大學係推薦入學所以冇咩溫書回憶.但以前測驗,佢讀嗰班d同學都好畀心機讀書.科學老師成日透露測驗會考d咩,d同學就會好嬲話點解要講考邊,唔知考d咩咁溫先好玩,老師怕左d學生所以就冇再講.但あーちゃん自己想拎高分,所以放學後會同fd走去教員室問老師出d咩.
最後話以前調位係成績好既人有得揀先,あーちゃん成日都係最後揀所以經常坐最前

因為尋日係讚美卡日,所以係咁講えらい

あやち過要讚自己既係由以前好唔鍾意做運動變到而家成日做運動

btw,之前ゆいちゃん話見愈來愈多主播做gym,諗緊自己做唔做好,可能要再做返掌上壓

ゆっきー解說あいりん4格漫畫

deja vu,ゆいちゃん仲記得d人問佢拎絲襪

さやっち唔明ナイスですね係咩梗，d人話唔講得，唔好search。其實係全祼監督山田孝之金句

錯手禁左語音,講既野寫晒入去

終於宣傳今晚個節目

あーちゃん個節目一陣10:55做
呢度有人live,不過可能lag

之後可以係tver度睇返,不過要用vpn

btw,一陣weathernews niconico個chat應該會好熱鬧

ゆっきー紀念日

又打情罵俏

做了

每次都仲覺得佢笑得好可愛

無啦啦問人有冇望住佢對眼
ゆっきー話睇野會望住人對眼但大部分人都會避開佢,所以而家會盡量唔望人對眼.之後d人講唔講野姿勢佢跟住做.曚眼同斜視好正

聽上癮

兩個出街成日畀人認到.あいりん話佢之前拍野,因為頭髮後面會有髮型師同佢整,所以佢淨係整好前髮就出去,後面仲係好亂,之後咁畀人認到.あやち話出去買野都素顏,都係要小心d,到時畀人認到會扮係其他人.あいりん都話試個素顏去食野畀店長認得,店長仲畀名片佢,之後佢心裡覺得好尷尬

臨尾個鏡頭轉得咁急而あやち又知道要望嗰邊

あやち以前開始係鏡頭既對應力就好高,所以ガチャポン消失事故先會爆紅.同埋あやち好識係鏡頭前表現自己可愛同靚,所以以前就成日畀村P同觀眾話係プロ,有咩放送事故就會話係計算です

笑左,默劇做得好似

今日講唱k,開頭玩住波唱歌,危.あーちゃん鍾意唱幾歌,中島美雪,dorami, sailor moon,哈姆太郎

傳統藝
一切都係staff既錯

唔知點解硬係覺得對住あいりんcrosstalk 總係有種同前輩講嘢嘅恐懼

ラスボス既氣牆

尋日呢個staff咁多差錯

傲嬌さやっち

係咪同あやち同一件衫

唔係,佢呢件似係cosplay衫

有冇人知段字講乜

結衣廚房

竟然有人由細睇到大

"我以前係人類,同さやさん唔同",真係衰,又抽さやっち水.

生日前直播

後半10:15

同あやち玩jenga,終於唔洗自己玩

可以拎頂三層嫁咩

正常唔得

次次擺好之後就聊吹水出口術擾敵

頭先あやち尖叫耳膜已冇

犧牲者山口さん

山口さん第一次見switch

1985年Mario

原片係度,上年全部都係あやち負責.即係之後ゆいちゃん可能會再拍多幾次.聽日ゆいちゃん應該會介紹呢段片

其實白手套嗰個係咪あいりん嚟

係，初期係用工人手套，手掌係藍色，後來先換左呢對

睇錯 tenga

好想摸佢呢個look嘅頭，然後聽佢笑

山口

"用20分鐘搣晒個柑白色既部分.白色既部分好有營養食唔食?我食柑,白色交畀你負責.我果然係S派,各種意義下"

講返尋日玩jenga,あいりん話自己實力同ポン子不相伯仲。あやち話太花時間，下次可以限時之內鬥砌得高。之後staff話jenga有世界大賽，あいりん叫あやち參加，練好之後可以寫落cv。最後あやち問尋日贏左有兩樣獎勵係d咩，畀あいりん無視。あいりん話尋晚問staff,staff話不如買羊羹，但あやち唔鍾意食羊羹

痴線咖

久違既イチャイチャクロストーク,最後要ゆいちゃん傲嬌咁講"唔切魚畀你食"

之後d report都變晒傲嬌風

兩個又打情罵俏

同ゆいちゃん以前犯同樣既錯

佢哋講咗啲咩

我聽到ゆいちゃん以為佢cosplay 緊但さやっち話唔係

之後ゆいちゃん好似柒咗咁然後さやっち話ゆいちゃん嘅咩都冇所謂

さやっち話佢高中時期好鍾意哥德蘿莉服，所以去左一d哥德fashion專門店度買返黎。有時返家鄉時會著下回憶下當時。ゆいちゃん開頭以為係係d studio借返黎影。さやっち叫ゆいちゃん都試下著，ゆいちゃん話咁我著白色啦。之後問佢有冇其他顏色，さやっち就開始解釋。之後ゆいちゃん問人注唔注意到ig同twitter版本唔同，ig係傲嬌版。さやっち話唔係原本性格，之後希望ゆいちゃん都扮一次傲嬌

ゆいちゃん著白色 さやっち著黑色一個天使一個惡魔應該好正

依家有saya睇

聽日又有さっやち同ゆいちゃ既crosstalk睇

呢啲跟なおこん學啦

香港都有人投稿

咁都唔笑
btw,前排個個睇鬼滅,而家興咒術

邊位巴打

もぐち

桃草Z

睇親讀到嘅外國投稿都係USA

食ホットケーキまん

さやっち好好,cross talk講完即刻走去買黎同ゆっきー一齊食

要前輩做跑腿有d唔好意思

兩個天使

尋日family mart新推出熱香餅包,好多人都sd report,あやち有得睇冇得食.本身諗住返工前買黎食,但食完野心情會好想hea,所以忍住冇食,點知見到ゆっきー同さやっち係度食,而家d report又係咁有人sd d 圖黎,hp大減

把聲勁頹

係度扭計
おさや留言就啱時間就さーやーイート

3:04 あやちさん、元気ですか
之後あーちゃん話staff岩岩買左黎食あやち即刻走指指問邊個

武藤相談室

山口さん既煩惱就係畀主播問好多生活上既野都答唔到

終於食到

唔會留低,如果係桃草fans聽日可以睇下

滿月應該會有美少女戰士呢首

差唔多個個主播都食左.
twitter search ホットケーキまん會出ウェザーニュース,前日仲會出あやち.免費幫family mart賣廣告

就開始了

あいりん畫全部主播.就咁睇覺得ゆいちゃん嗰張係さやっち

ゆっきー講返當日事故,事後staff瘋狂道歉,節目完左人都唔見埋.ゆっきー出去搵佢,原來佢去左買柑黎謝罪

生仔嗰個幾時先肯返嚟

可能keep緊fit都唔定,不過佢有不時係twitter update天氣

ゆっきー好偏食,唔食海鮮,蟹柳都唔食
btw,近期ゆっきー好好笑

可惜係tiktok,同埋畀字遮住對腳

さやっち精華合集。一陣首播。上一次首播好多人睇。

阿妹系列

同阿妹去公園打排球成日打出界畀阿妹話因為要執波

而家同阿妹好好,但以前細個都同阿妹打交

尋日pretty cure日,除左pretty cure,奈々ちゃん以前都有睇特攝,但太細個睇唔明拉打講咩,戰隊就ok

尋日cross talk ゆいちゃん坐予報士個位

今朝ゆいちゃん黑絲

又到咗食惠方卷嘅日子

instalive食惠方卷

以前節分食惠方卷+撒豆

第一題，あいりん第5隻鬼
第二題提到以前唱北北西個主播係りなっち，結婚搬左去荷蘭，而家都經常update ig
最後一題，估あやち買唔買到惠方蛋卷，最後あやちtwitter實時表示買到

最近あやち頻撲買熱香餅饅頭/惠方卷喺twitter出多咗post

佢唔太啱孖辮

都係038好睇啲

今晚さやムーン又4000人睇

weathernews流行語:ホットケーキまん,バーナー
自從睇左ゆいちゃん燒魚段片,山口さん都買左枝火槍燒野食.最近整意粉成日用,食足五日
5:17 今年繼人間の頃之後又一名作,さやっち跟左chatroom叫ぐっさん

抽さやっち水,さやっち扮唔知

火槍夾硬拉到去鬼滅,自己都忍唔住笑

聽唔明點解佢一見到條燒魚就喺度鳩笑

因為好多人畀山口さん同ゆいちゃん段片影響買火槍整野食,之後sd report黎.同埋嗰三塊係蕃薯干唔係魚

d人就係鍾意睇佢笑

今晚さっやち又4000人睇

ポン子講fuck you,事故

youtube hide左今日直播
唔知事後有冇開反省會

無錯...

尋晚ポン子講英文+英文粗口嗰段

無敵笑容

奈々ちゃん表示笑時眼變細，但睇野係冇問題

coffee timeあーちゃん

老土舞

好鍾意睇ゆいちゃん タメ口

整左做gif

If I don’t have to pay anything, I will !&¥?@…
Oh! You smell nice. What perfume are you wearing べあん

goodest english
btw,想聽下あやち同ゆっきー講英文係點,一個英文系,一個global study都要英文勁

呢兩日都見到介紹weather news嘅TikTok account

畀ゆっきー知道個channel存在，公認channel

冇計,日本tiktok太hit,youtube睇返d片,睇佢地好似係tiktok原本有d片好似template咁畀你去模仿再加自己既內容.但好多時佢地講緊天氣知識呢d認真野同d音樂好唔夾,同埋有d動作真係幾cringe.同埋最怪係同你P到個樣變外星人咁.

好彩呢個channel唔係好似あーちゃん個channel咁專登改d咸濕釣魚標題同冇咁多痴線comment,希望保持到

尋日ゆっきー好好笑

發現内藤さん副眼鏡同佢戴既一模一樣,内藤さん即刻借畀佢.以前講過近視好深戴眼鏡對眼好細,畀朋有話似冰河世紀森仔,所以最後都唔敢戴上去,不過放係眼前就咁睇真係有d似森仔

個回應話自己曾經講過,所謂手作朱古力只係係街買返現成朱古力溶左整成其他形狀,之後畀人話.ゆっきー就話"我都有整過朱古力,整溶d朱古力都好辛苦,講得出呢句既人應該都冇整過...(之後講解整朱古力過程).所以咁都算係手作.(之後staff應該撐條友講既野)staff應該都冇整過,請你地了解下少女心".最後話"買d朱古力放埋一齊都可以計做手作,對方開心就得啦",標準愈降愈降低

雪が,雨が(沙聲),声が

訓覺從來唔用枕頭，從來唔會轉身

佢係咪自創咗山田縣

有人話少女ゆいちゃん,ゆいちゃん話自己唔似女仔,成日畀人話似男仔.之後即刻有人話內心係大嬸

畀人話打機好似好渣

對昆蟲真係好敏感

奇行種

最近會著住壓力絲襪沖涼,因為聽講可以瘦腿.d人話係搞笑藝人江頭(全裸著絲襪褲之後塞個拳頭入去扮巨龍既阿叔),あーちゃん話的確係幾似,之後叫人唔好想像江頭然後key佢個樣上去.最後話唔係淨係佢咁做,所以唔好覺得佢係變態

出咗二月旬食report未

先唔講政治

佢咁樣音樂蓋晒啲聲真係聽得極辛苦

唔知仲有冇，有應該係下星期出

女優ゆっきー

村P最鍾意呢種事故

一講漫畫晒即刻好順口,仲諗住即時記得d人介紹既作品

把聲
真係扮得幾似

ゆいちゃん會唔會整十貫寿司俾おさや

專登cosplay,仲要三套
ゆいちゃん好開心

へいらっしゃい

ゆいちゃん經常喜怒形於色,掩飾唔到心情

謙虚に行きましょう
答岩答錯最終都要畀人話

茨城出身の人間の方

又嚟料

又俾人抽水

ゆっきー見到張狗仔相係茨城sd黎,之後又係さやっち,就畀佢諗到咁講

自己都估唔到成功,但之後又失敗

佢成功左個樣好開心

唔知係咪staff加,這不是合理的棉被使用方式

估聲畀hint扮空罐,碌出畫面外笑左

福島縣沖6強地震

忽然M3

四萬幾人睇緊weather news live

好似冇海嘯

神奈川果邊好似停電？

冇海嘯
大家都擔心緊會唔會好似十一年前311咁

twitch都成千人睇

係d人comment有d地方停緊電

東京都周圍啲縣幾萬宗停電
東京都十宗停電

宇野沢さん係屋企做解說?

餘震

いずみん

強制加班

仲有ぐっさん

一開始係宇野沢さん係電話做解說,如果係屋企打黎真係

3點半ゆかりん出黎

日本又地震啦

又震
ぐっさん今晚通頂

予報士返shift係包埋深夜時段,即24小時都會有予報士stand by,所以呢更本身都係ぐっさん做

睇twitter #地震のせい個tag, d人d figure跌爛晒,慘

背景換左舊setting,打燈又光左

原來係咁
前排先開始睇ウェザーニュース

扮動森聲扮得幾似

而家仲keep著有強度1/2嘅餘震
真係有啲擔心

1/2餘震唔驚.係有海嘯先最驚

又震

keep住有地震

いずみん既moon同閉店bgm

さやゆい

噚晚唔止一次嗌錯予報士個名

佢噚晚個樣係勁眼瞓

佢哋結婚未

M2咗

氣象廳尋日話呢個星期會有餘震

呢張ゆいちゃん幾型

好正

1:39 想講"人食野",但講左做"人食人",之後爆笑
2:34 望住答案都講錯做青蛙

一開始睇就至少睇三四段先停到

いずみん走數，希望唔係病左，以前試過唔舒服都照做，面青口唇白，最後要中途換人

好彩唔係有病

佢啱啱好似踩足五日
仲要有晚係福島地震

嗰日啱啱準備收工臨時俾人捉返去ot 兩個鐘

之後ゆかりん就提早3點開工（雖然其實可能平時3點佢已經喺度只係未開始live)

幾時嘅事有冇得睇返

二月係ゆかりん

仲以為會俾晒ゆいちゃん做旬食擔當

女神(非人類)

叫你拖手

唔知下次係邊個

自己cap既ゆっきーgif,因為幾多張,為大家data著想所以四重加密

其中一個重點係佢朋友都覺得可愛

兩個人都係講緊カポエラ(巴西戰舞),但睇佢地d動作會以為講緊完全唔同既野

到ななちゃん中伏

兩個都好搞笑

而家個個都坐有腳睇

今日同vtuber傾電話個活動完左之後既instalive

無論幾正都好知道係抖音點都差咁啲

以前あいりん演ソラウタMV女角,大女優

少有煨蕃薯車係女聲唱歌,あーちゃん扮把女聲

被問係咪返緊工系列

あやち自製服飾，自己做model

呢個channel さやっち 有d片有英文字幕,吸引左d 鬼佬fans

"有人問'内田さん識唔識煮野食'.唔...得唔得呢.'ゆっきー整既旬食應該不得了'.你既不得了係咩意思,你講緊好食既意思噢可.等等,頭先staff講嗰句唔可以當聽唔到,佢話'應該可以整d奇怪野',好過份,究竟對我有點既印象.大家應該唔係咁既意思既,係話我可以煮d好食既野.你地真係nice"

中伏,表情滿分.因為望到"ゆっきー係咪要壞了"既comment搞亂左,講左"可以曬衫,徹底地,崩壞" .之後話我冇壞,但本身冇壞,而家畀你地玩壞左

而家主播好似全部都係連勤再連休

好耐冇見おさや

聽晚有

今晚估都道府縣cornerあいりん新人爆響口

ポン子詛咒，變左ポンコツ

重溫

いずみん又走數

唔知有咩搞

山口さん兩年前自製測地震儀

ぐっさん好勁

正想講,好勁,文科出身都識整地震儀

今晚ぐっさん好正
ぐっさん特番

笑左,兩個都畀ぐっさん叫謙虛d

話ぐっさん唔沖涼
其實係想講ぐっさん唔浸浴,但日文歧義問題,お風呂入る本身成句就用黎解沖涼

今日佢講地震啲嘢應該幾有用下

但可惜聽唔明

山口さん同宇野沢さん講野最難聽得清楚,岩岩都係聽到6-7成左右

山口さん每次報完天氣之後啲主播同佢講ありがとうございました 之後佢回嗰句到而家都唔知係回緊乜

呢排好鍾意睇ゆっきー

而家係佢

頭頂生咗個角但唔知做乜扮嬲

因為扮鬼,鬼通常有角而且憤怒

見佢成日都係做 coffee time 同 afternoon

話自己細佬成日夜晚同fd打機,之後扮佢細佬,好衰

新手想問下點解宇野澤會叫監督

好似係因為佢鍾意足球,解說時不時用足球用語或用足球做比喻,好似足球教練咁

第一次睇
天氣預報同人講洗唔洗得衫係咩事

快唔快乾,適唔適合曬出面
btw,而家ポン子時段

專登cap晒ゆいちゃん坐低

尋日下午兩點開始要main半個鐘
跟著下午三點半至四點半繼續擔當…

係,いずみん走數,所以佢頂左afternoon前半,あーちゃん頂後半

諗起以前さやっち求其放ipad合集

出完個將棋post一個女棋士有留言,另一個就retweet,さやっち真係多人識

聽到佢係扔落枱

あいりん,さやっち,ゆっきー,なおこん,ななちゃん都係大近視

除咗おさや有一排結膜炎戴眼鏡出鏡仲有冇其他主播戴眼鏡出鏡

あいりん

さやっち首席fangirl又黎

佢哋家下日日喺度upload 抖音

Ig Twitter 已放置play了

瞬間轉認真mode

快到正常人都會呆一呆咗load一load 佢完全冇停過即變

全部人都有特別訓練對應地震速報,個個都轉得好快.
あやち認真時連把聲都唔同

佢都係講ありがとうございました,只不過係極快
其實聽唔明開日文auto translae都有d幫助,有時你本身唔識個字,但人地其實講得清楚auto translate都會譯到

あーちゃん講跳舞.佢話佢好鍾意跳舞但唔叻.以前做啦啦隊時d隊員會專登book房練舞.因為唔叻都唔好意思寫落cv.平時會係網上睇人跳舞d片,都有睇いずみん跳舞d片,覺得佢好叻,自己都唔好意思話自己鍾意跳舞.雖然每日都有做伸展運動,但而家提腿都唔可以好似以前提得咁高.以前去跳舞學校大部分時間都係做伸展同練肌力,因為基礎好重要,真正練跳舞只係最後一段仔.

對上有次聽到あーちゃん漏咗聲講どうしよう

要食沼飯減肥.30%體脂又真係踩界既,不過就咁睇睇唔出

畀staff問係咪玩d唔講得既game

兩年前ポン子生日直播主播祝賀片

仲有走咗去荷蘭嗰個

係,走左唔係好耐.睇佢ig生活好悠閒,煮下野食玩下貓仔

佢成日講嘢都好甩 同埋有好多放送事故

感覺好似表現麻麻

而家好好多啦,m2m3都冇點甩.
同埋放送事故大家最鍾意睇

今日係馬鹿野郎日

ゆっきー綁頭巾好好睇,有d 80年代feel

頭先睇以為佢有執頭髮做咗綠色highlight

あやち今日個髮型

好難想像さやっち會同茅野愛衣企係同一個台上

さやっち係床邊舖瑜伽墊,每次踩到都要做10下squat同10下腹,10下太少了

而家持續左5日,staff提議每日做多一下

玩圍巾

你已經迷上咗ゆっきー

傳統ワイプ芸

聽晚moon又係さやっち

おさや嘅follower數超越咗あやち

4:33 諗住自己會連續估中幾次點知柒咗

謙虚に

好正,有人天カメ揮手.以前あいりん同いずみん同幾個同事有一齊試過,一般觀眾真係未見過

おさや

好鍾意睇おさや同ぐっさん

原來佢未出過國

おさや既moon
治癒了

12年人生貢獻左畀weathernews

搵返要d時間

あやち訪問

小道具

ななちゃん瞬移

zoom太近怕羞

兩次個名太好笑忍得好辛苦

不滿笑左果幕staff照剪埋入去

來信話如果以前唔係讀男校既話應該可以過現充生活,但都過得幾充實.間前幾年前轉左做男女校.ゆっきー表示而家先轉太遲.

段片應該都有十年以上,當時山口さん好後生

一陣あやち同やかりん又做4.5個鐘

睇嚟解答天氣疑問變咗夜晚十點指定環節

段片而家成170萬view,可能因為呢段片さっやちtwitter follow先升咁快

好受歡迎

下面d英文comment好好笑
"When teacher comes back to class:"
"How I'd get back to studying when my parents be walking up on me"

311大地震時既weathernews,睇都feel到氣氛好緊張

山口さん好後生

畀女staff話好想要個好似ゆっきー咁既姐姐

話想要細佬,之後應該諗到叫阿媽再生,但又唔可以講出口,所以唔知講咩好

一個想要家姐一個想要細妹岩晒.後面ゆっきー話feel到さやっち既母性
btw,今日さやっちff太多,兄弟姐妹都話想要

可惜聽唔明

如果唔係應該會學到嘢

聽晚あーちゃん第一次返三個鐘moon？

笑死,估中晒,個個都想要可愛家姐同細妹

細個同阿哥把聲好似,阿哥d fd打黎冇為意係あいりん,兩個九唔搭八係度傾

應該係

山口さん同細佬十年冇見過

有時都幾難想像佢哋呢啲要離鄉別井去老遠打工嘅人嘅心情

弟の日又可以聽あーちゃん點恰細佬妹
一開始講佢兩個細佬好鍾意鬧交,之後又和好,あーちゃん就最鐘意食花生.佢最細個細佬上年year1,因為變左上online course,所以左家鄉札幌,以為阿哥唔係度好爽,之後冇耐阿哥返黎,又開始畀阿哥恰,就喊住問阿哥幾時先走
7:23開始細數自己既罪行.話以前食飯d餸都係一人一份,阿妹通常將鍾意食既野留到最後,あーちゃん成日問都唔問就夾走左阿妹d餸,之後畀阿媽鬧.あーちゃん都自認自己係胖虎.又話以前屋企買左個新衣櫃,あーちゃん揀左由上數起第二個櫃,因為最就手,阿妹就嬲點解唔係依年紀由上至下咁分,あーちゃん就用家姐既地位夾硬要.あーちゃん講完即時對住鏡頭同阿妹道歉.但道完歉就係度兜話因為咁阿妹出黎社會識得點對應d老細鬧同d無理要求
11:47 話阿媽可能有睇緊節目,但阿媽從來唔知,以前同阿妹去夏威夷旅行第一日就鬧大交.之後和好返就夾好返到去唔好同屋企人提呢件事當冇野.
あーちゃん話自己轉數好慢,拗唔贏阿妹就發皮氣走左.又問chatroom點先可以轉數快d令佢可以拗得贏細佬妹

人大左,d兄弟姐妹有自己生活,有d就成家立室,少聯絡都唔出奇

有人話想做なおちゃん細佬,なおちゃん即刻話不了,已經有兩個細佬,以前想要阿哥或家姐

聽晚moon係あーちゃん

喺香港除非反目成仇否則一年見一次都唔難

好似佢哋咁完全忙到十年冇見真係好少有

紅字打錯應該係第二個細佬,最細個細佬好似仲讀緊小學定初中

鐘意睇あーちゃん扮佢細佬,但同時又覺得好衰

動畫有個角色好鐘意ツッコミ講“恥ずかしいセリフ禁止”.
聽聞活動上係d聲優講恥ずかしいセリフ，さやっち做ツッコミ。不過去到後面反而畀動畫監督調反轉ツッコミ，講“恥ずかしいセリフ禁止”

あーちゃん面試時表演跳舞.唔小心踩到自己條裙成個人跌左落地,面試d人都好擔心佢.佢話條片應該影到佢成個人跌左出畫面外.佢話好想一野將條片掉落東京灣
btw,可能就係有呢d事故先請,反而太完美唔請

擅自出解決天氣疑問番外篇

眼鏡娘

話時話, いずみん去左邊

之前あやち同ゆかりん做4.5h應該都係頂いずみん

5歲大女優

あーちゃん第一次ムーン

好緊張咁

唔知あーちゃん問左咩
d留言話佢問得幾好

頭先crosstalk 佢話平時習慣十一點瞓
而家要擘大隻眼做

好似問點樣觀察颱風？
川畑さん都話問咗條好好嘅問題

本身講緊用浮標+衛星測海上氣象,あーちゃん問有颱風時會唔會好難予測

尋日あやち戴左牙套？

あらためて講左做ひらためて

幾分鐘後即刻有人投稿專登用ひらためて,staff又專登揀出黎畀さやっち讀,staff都係觀眾嗰邊d人

川畑さん咳,さやっち幫手接落去.さやっち成長了

今日3(さ)月8(や)號
又借啲意放閃

ゆっきー同ゆいちゃん都係第一時間諗到さやの日

あーちゃん今晚個髮型

あーちゃん既moon幾正

11號特番應該係ゆいちゃん第一次moon

尋晚個report009係咪玩あーちゃん
第９位係マイ

若い子にハマった有語病.畀人誤會搵ptbf

係.
d排名好似係電腦決定

佢仲搶鏡過あやち

さやっち太感動忍唔住喊

事原さやっち講返做aria活動mc見到d聲優,d聲優都好nice,活動完左之後大原さやか仲叫佢一齊影相.覺得今好幸福.之後chatroom有人話見到自己支持既人(さやっち)幸福,我都感到幸福.於是さやっち忍唔住喊

完整版

牙科同防災減災有咩關係

轉左天氣攝影機之後好似喊左一陣

笑山口さん講ありがとう好簡略，又真係

好強洞察力,留意到杯放左邊,好可能係左拗

さやっち天使

はい、よろしくお願いします聽親都係はいします

いずみん去咗邊

但仲見佢ig有出po

就算花粉症應該都唔會休咁耐,不過應該冇咩大事既

會唔會全職做予報士

曾經講過棒球隊支持北海道,但足球隊支持千葉,好似好矛盾,所以決定棒球隊都轉做支持千葉.之後nico d人係咁話佢背叛者,拋棄北海道了,之後あーちゃん露出個不屑既表情,最後決定邊隊贏支持邊隊

又扮細佬講野
あーちゃん話同屋企人講佢細佬時都會扮細佬講野,都冇畀人ツッコミ

山口さん自己都唔知幾時開始畀人叫ぐっさん

311 10周年
睇返當年監督同ぐっさん好pro咁報導

記得當時香港新聞都係咁播,當時見到周圍著晒火,海水連同好多建築物殘骸一路擁入內陸覺得好震驚,一瞬間咩都冇晒.仲記得第二日學校早會要祈禱同默哀

聽日又係兩人頂afternoon

youtube有得睇返地震瞬間
見到有老人家行得慢左走唔切, 過左幾秒就唔見左
俾d水淹沒左

ゆいちゃん家鄉就係宮崎仙台,唔知佢當時點.
記得當時仙台機場水浸d旅客被困

ななちゃん當年係老豆架車度住

d人問佢點解咁想減肥,佢話父母遺傳,膊頭好闊,想窄d.之後話自己好似gundam

twitter出post話跑步,個個都膽心佢膝頭

ゆかりん ig 話佢個fd 個呀媽喺震災度死咗

いずみん係咪唔做喇

有介紹weather news出嘅AR天氣simulator

又係あいりん出馬

唔會既,引退會自己係節目講

就黎要開新post,新post叫咩標題好

聽晚終於有いずみん

估唔到開到1001

估唔到會報さやっち

おさや而家越嚟越有人氣

咁多主播入面ig佢最多人follow

其次竟然係あやち

我睇啲日本仔話いずみん要卒業了

睇下聽晚點講,卒業定結婚,定其實冇咩大事

其實好靠youtube精華,條片爆紅就吸引到好多冇睇開既人都識.當然さっやち本身就好特別,好多有趣野可以畀人剪

M2

おさや個Twitter就嚟有十萬follower

最近好似多咗四個半鐘更

應該都係頂いずみん

さやっち準備入ウマ娘坑了

いずみん咩事

我都想入坑

未返屋企冇得睇直播

有冇いずみん最新消息

m2所以冇交代d咩

リポート009最好睇都係睇あやち估錯嘅反應

唔知點解今日手機ipad 都睇唔到直播

正呀

さやっち驚玩到廢寢忘食,d人叫佢追左動畫先

最近開始睇aria.唔怪得さやっち話呢套係佢既原點,一路睇開始feel到さやっち真係幾受套野影響.我覺得揀做天氣主播可能多少都有受呢套野影響

さやっち表示妒忌

最唔謙虛玩家
平時宇野沢さん專係對佢嚴厲d

聽日おさや同777又做4個半鐘

いずみん返一日之後又消失

估唔到あやち咁受歡迎

繼おさや之後佢最多人follow Twitter

あーちゃん都有7萬幾但我估唔到ゆいちゃん得兩萬幾

ゆいちゃん冇咁多爆紅既切り抜き
同埋ゆいちゃん初入黎時表現已經穩定,又唔怯.さやっち性格又較天然(雖然本人唔想承認),有好多有趣既犯錯畀人剪片,反而吸引左好多fans.

777

今日おさや個髮型好靚

今日cosplay？

係,拜託媽媽set violet evergarden個髮型

乜平時on air 嗰陣啲衫唔係佢哋自己㗎咩

有公用服畀佢地揀,當然著私服都可以

紫色嗰件好似係ゆいちゃん著開

有人用lego重現studio

最後完結

忽然個個咁好口,あいりん唔知點好

又有おさや

諗唔到d好標題,有冇咩idea
Weathernews Live討論區(2) 最自由天氣節目
Weathernews Live討論區(2) 淨化心靈既天氣節目
Weathernews Live討論區(2) おさや最高
Weathernews Live討論區(2) さやゆい百合最高
Weathernews Live討論區(2) 宅女榜樣さやっち
Weathernews Live討論區(2) 恭喜さやっち獲邀做ARIA The CREPUSCOLO 舞台挨拶MC

あいりん留到咁夜

邊度睇到

頭先佢地12點幾和歌山5弱
あいりん出動報地震

正常節目完左之後主播仲會有d手尾要做,不過估唔到あいりん留咁耐

我成日形著あいりん係返night shift
同埋周不時三四點出Twit

樓主好偏心おさや
六個選擇四個關おさや事

因為最近おさや好多神回
我weathernews箱推し既

決定用呢個
Weathernews Live討論區(2) 恭喜さやっち獲邀做ARIA The CREPUSCOLO 舞台挨拶MC

新po